兒登仔:開post撐醫護罷工辭職! 叫我罷工?不了

開個post當做咗嘢

我罷咗喎清...

感激

不過我明你講乜

係咪入工會都懶呀屌哂你地

真 人地既前途就可以拎黎較飛
自己？要返工不了

喺連登開post十個九個半都撐醫護啦，要做keyboard fighter好心去其他平台

要供樓 冇計

#永遠支持醫護決定 #香港人反抗

人哋罷工就話驚閪 唔怕搵唔到工 命仔緊要 唔罷工正仆街
但自己繼續返工

用個口撐？

我夠知身體力行去罷工最實際啦。我講緊嗰班當連登=全世界嘅傻9

半年有多都慣啦
革命？支持但你上前
用口革命香港人世界第一

我什麼都沒有. 沒入工會, 手停口停, 但都沒返工. 屌.

死神來了還掛撚住返工

一人一post撐醫護